強國富家女疑插隊 引爆愛馬仕大戰菜籃蔥 (施旖婕!!)

中國廣州有名富家女，近日到當地一家炒栗子店消費，但被其他大媽指控插隊，隨後雙方發生衝突，更引爆「愛馬仕大戰菜籃蔥」。據中國《網易》報導，當時炒栗子店有許多人在排隊，但突然有一名穿著打扮高貴的女子插隊，隨後被大媽勸阻，但過不久兩人救起了衝突。大媽怒罵：「有馬皮不要臉皮！」接著女子從手提的愛馬仕包包裡，甩出一疊錢，對大媽叫囂：「不就是想要錢嗎？」矛盾瞬間激到最高點，兩人大打出手，女子把愛馬仕包包當成武器，大媽也不甘示弱，從菜籃裡拿出大蔥、芹菜等，當成武器對女子狂打。現場引來不少民眾圍觀，最後還是有人把兩人分開，才結束這場鬧劇。不過有不少網友指出，整段影片太過戲劇化，質疑根本是在做戲，是該炒栗子店的炒作宣傳伎倆。（施旖婕 ／綜合報導）

點睇都係會幫富家女

幫完佢，佢都唔會畀你屌架

似丁可欣 不了

丁可欣同條富家女都幾正

好比比佢用錢掟我

應該係假
首先 女人罵架並唔會咁溫柔
另外 女人打架亦唔係咁
連扯頭髮、扯衣服最基本的招式都無

你個名好撚夾

大陸喱

見到有錢係地下d人竟然唔係9秒9衝去執
肯定係假

X2

個老女人唔執，身邊D人都狗衝去執啦
所以肯定係假

假撚到

但係又唔係比佢，攞出黎曬咋喎